給我一隻九 可以不可以

給我一隻八仔 也是有意思

89也可以

do remember

69

U disturb me fucking,ur spring pocket will be barbecue凸

Gogogo ale ale ale

今晚扑野夜唔夜呀

天地有正氣 你兩條仆街衰到痺

喂莎莎 我係全全呀

全全全，全你老母呀

sir你老母

最憎啲乞衣係我面前蕩黎蕩去,影響哂啲磁場

吹吹吹，吹what

飛虎隊？你估兒童節目咩？

真係想扮訓都唔得呀

係邊一段度？